{"timeline":{"headline":"the headline","type":"default","text":"The start text","startDate":"","date":[{"startDate":"2013,4,18","headline":"De g\u00f6r skiva av schlagersucc\u00e9n","text":"Malmkvist om pension\u00e4rshitsen med Hanson och Carson: De fick \u00f6vertala mig","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16622420\/250\/widescreen\/f5cecf8d99adf\/17SCHLAGER.JPG ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,4,6","headline":"Petra Medes f\u00f6rvandling: H\u00e4r blir hon ABBA-stj\u00e4rnan","text":"","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16145621\/250\/widescreen\/ce98f2e9a1872\/29s24-mede-66 ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,4,3","headline":"Andreas Kleerup i hemligt\nprestigeuppdrag f\u00f6r ESC","text":"Stj\u00e4rnproducenten specialskriver en l\u00e5t till f\u00f6rsta semifinalen","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16462601\/250\/widescreen\/dc19d618731a2\/kleerup_w.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,3,12","headline":"S\u00e5 n\u00e4ra var det att Robin Stjernberg missade finalen","text":"Slog Rolinski med 2 175 r\u00f6ster i Andra chansen","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16402425\/250\/widescreen\/d102e390c377c\/rs.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,3,12","headline":"Raseri mot sexsk\u00e4mten","text":"Gardell & Levengood f\u00e5r h\u00e5rd kritik efter schlager-twitter","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16390203\/250\/widescreen\/17224738b586e\/10s24-danny-179 ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,3,11","headline":"Efter tittarnas vrede:\nSVT v\u00e4grar ta kritiken","text":"Struntar i folkets ilska mot jury- grupperna: Tittarna har makten","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16394502\/250\/widescreen\/1a891d0d5ab19\/bjorkis.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,3,9","headline":"\u2013 Carola var v\u00e4rdel\u00f6s","text":"K\u00f6rberg rasande efter stj\u00e4rnans skrattanfall","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16386896\/250\/widescreen\/67c221973db3d\/korberg.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,3,8","headline":"Schlagerartisterna rasar mot sm\u00e5 loger i Friends Arena","text":"Ulrik Munther: \u201dDet luktar bajs d\u00e4r\u201d","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16377914\/250\/widescreen\/d29fbf76b417e\/MELODIFESTIVALEN_FINAL_TORSDAG_FOTOGRAFPONTUSORRE004.JPG ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,3,8","headline":"Danny om att vara programledare: Inte min grej","text":"Danny Saucedo, 27, har r\u00e4knat ner dagarna som programledare: K\u00e4nns bra att det \u00e4r sista veckan","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16377879\/250\/widescreen\/bd2d4ac834b28\/MELODIFESTIVALEN_FINAL_TORSDAG_FOTOGRAFPONTUSORRE059.JPG ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,3,8","headline":"S\u00e5 gick det sen \u2013 f\u00f6r Melodifestivalens jumbos","text":"De kom sist i schlagern: \u201dDet var n\u00e4stan coolare att komma sist \u00e4n att vinna\u201d","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16380028\/250\/widescreen\/eea85aadd53b7\/jumbos.gif ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,3,8","headline":"SVT satte stopp f\u00f6r Carolas show","text":"EXKLUSIVT: Artisten om pausnumret, mammalivet, och sin nya plan att flytta utomlands","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16377728\/250\/widescreen\/c1d296c39bf3b\/08s06-carola1-55 ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,3,7","headline":"SVT anklagas f\u00f6r att gynna Yohio i finalen","text":"fy F\u00e5r b\u00e4sta startnumret fy Kanalen visar hans dokument\u00e4r fy \u201dDe trodde p\u00e5 mig fr\u00e5n b\u00f6rjan\u201d","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16369960\/250\/widescreen\/4fb88b30c8d99\/07s26-yohio5-88 ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,3,6","headline":"K\u00f6rbergs hot: byter ut hela bandet","text":"","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16355388\/250\/widescreen\/e486d9fd1eb27\/05s22-ravaillacz-17 ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,3,3","headline":"Dannys manusfiasko: \u201dJag fick en blackout\u201d","text":"","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16345238\/250\/widescreen\/7fcc7bd532f63\/dannygina.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,3,2","headline":"Trots r\u00f6stkaoset: de gick till final","text":"Favoriten ut \u2013 tittarna rasar mot r\u00f6stfiaskot","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16345107\/250\/widescreen\/f5c616eed10dd\/get.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,3,2","headline":"\u201dJag har blivit s\u00e5 l\u00f6nnfet\u201d","text":"Saucedos superkropp i f\u00f6rfall: \u00adSixpacket borta, leker med dallret"},{"startDate":"2013,3,1","headline":"Killarna sv\u00e4rmar runt Tone","text":"bo Anton: Hon \u00e4r j\u00e4ttes\u00f6t bo Oscar: Hon \u00e4r v\u00e4ldigt fin","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16334283\/250\/widescreen\/559eee8c08797\/MELLO+REP+TONE+OXH+ERIK_22.JPG ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,2,27","headline":"Tone om uppbrottet: \u201dJag t\u00e4nker att jag ska klara det\u201d","text":"Nu kommenterar s\u00e5ngerskan separationen fr\u00e5n Aksel Hennie","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16325721\/250\/widescreen\/ab20d894e43ee\/Sk%C3%A4rmavbild+2013-02-27+kl.+18.58.09.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,2,24","headline":"SVT kopplar in jurister efter sketchst\u00f6lden","text":"","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16300946\/250\/widescreen\/e1af025b35ae4\/Sk%C3%A4rmavbild+2013-02-23+kl.+22.57.40.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,2,23","headline":"Vinnaren Ralf Gyllenhammar sk\u00e5lade \u2013 och spottade","text":"H\u00e5ngel, hyllningar och bubbelspottning p\u00e5 efterfesten i Malm\u00f6","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16301169\/250\/widescreen\/fe044deda4a36\/Sk%C3%A4rmavbild+2013-02-24+kl.+00.12.37.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,2,19","headline":"Behrang Miri f\u00e5r hj\u00e4lp i Melodifestivalen \u2013 av Oscar Zia och Loulou Lamotte","text":"","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/11637249\/250\/widescreen\/9d2b231495a34\/31s32-loulou2-664.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,2,18","headline":"Melodifestivalen anm\u00e4lt igen \u2013 f\u00f6r s\u00e5ng om k\u00f6nsbyten","text":"Anm\u00e4lningarna mot \u00e5rets t\u00e4vling duggar t\u00e4tt","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16263828\/250\/widescreen\/a5a25c7ad34e0\/svt.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,2,17","headline":"\u2019Hon kn\u00e4cktes av Loreen-effekten\u2019","text":"Favoriten Fondell blev n\u00e4st sist: Folket vill ha n\u00e5got\u00ad annorlunda i \u00e5r","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16255052\/250\/widescreen\/2fdc1777000b0\/16+MELLO_01.JPG ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,2,16","headline":"Ravaillacz revansch i Melodifestivalen efter gubbh\u00e5net: till final","text":"","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16254533\/250\/widescreen\/526f4dd8edce4\/firar.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,2,16","headline":"Danny blir tvingad att st\u00e4nga av k\u00e4nslorna","text":"Molly Sand\u00e9n fl\u00f6g in i hemlighet f\u00f6r att st\u00f6tta pojkv\u00e4nnen \u2013 som m\u00e5ste fokusera p\u00e5 jobbet","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16251788\/250\/widescreen\/cd5f0328c4557\/16s30-Molly.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,2,16","headline":"Dansar i 20 liter yoghurt","text":"Martin Rolinskis nummer \u00e4r en kladdig historia: Det blir v\u00e4rre i kv\u00e4ll","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16252004\/250\/widescreen\/3f064c7ee6c8e\/rolles_puffbild.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,2,15","headline":"\u201dVinner jag drar hela familjen till Antarktis\u201d","text":"Caroline af Ugglas gillar rockiga r\u00f6ster, att googla sjukdomar och att vara 40 \u2013 Nu st\u00e4ller hon upp i Melodifestivalen f\u00f6r tredje g\u00e5ngen","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16187339\/250\/widescreen\/f2f92789fe42a\/carro-169.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,2,15","headline":"Danny om Mollys k\u00e4rlekskupp: \u201dBlev j\u00e4tte\u00f6verraskad\u201d","text":"Sand\u00e9n fl\u00f6g i hemlighet till pojkv\u00e4nnen \u2014 if\u00f6rd peruk och solbrillor","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16218592\/250\/widescreen\/c5c5e65cbf902\/Mollydanny.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,2,15","headline":"Gina Dirawi skadad i skoterolycka","text":"Programledarnas skoterf\u00e4rd slutade med sjukhus","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16242276\/250\/widescreen\/99bc0fb00c470\/Skadadpuff.jpg ","credit":"","caption":""}},{"startDate":"2013,2,9","headline":{},"text":"","asset":{"media":"http:\/\/gfx.aftonbladet-cdn.se\/image\/16213338\/250\/widescreen\/2817acf743240\/Sk%C3%A4rmavbild+2013-02-09+kl.+23.18.03.jpg ","credit":"","caption":""}}]}}